有無人會無原因喊

唔係我唔想正面 係天生咁撚樣
人哋問「做咩事 可以點幫 」唔撚識答
好撚憎自己咁樣 無人鐘意

喊唔需要原因 喊完move on就可以